有冇人解釋到點解當年既CapTV咁高質

但 豪腎修 既《試當真》拍D片就跌曬watt

CapTV《 移動迷居 Man VS Home 》
51,816 views

Tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體 = 熱狗 sky_croc

仲有呢條

CapTV【38實驗劇場：惡運致富秘笈】
21,417 views

又搵到多條

無所謂啦
35,562 views